每晚十點香港人請放低手頭上嘅野！

只有直接同時間影響到大家或者有人受重傷，大家才會有少許行動，但現在連遊行集會都反對，大家又如何參與這場抗爭？其實要前線令大家被動地抗爭並不是問題，最重要是要有你們的支持！

每晚十點，不要只留在自己屋中叫口號！
身體力行，十點到樓下公園吶喊快閃活動！
以將軍澳市民為例，每晚落樓下都令當區抗爭氣氛變得濃厚！有事發生又可以立刻回家！

所以你只需要每晚放低你手上工作一兩個鐘就好！

現在已經數不清多少612 731 812的日子了⋯
讓這種不知多少手足將會受傷的日子完結，就要大家練習一下默契！不要再依賴連登啦！將抗爭變成香港人生活一部分是必要的！

推

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

推1

Push

大家落樓下仲可以識埋同一班街坊 齊上齊落

將軍澳真係晚晚都大聲到仆街

推，建立自己嘅黃色生活小圈子

Puah